原來呀嬌叫Gilian

Gilian
Gi - Li - An
Gly人

黑人問號

外星真係有生命？ NASA發現土衛二具基本條件孕育生命

G啊
G啊
G啊

原來陳冠希叫EDISON
E-DI-SON
ED神

凸神😱

叫黑鮑

黑鮑G

有啲嘢唔好勉強

Agger
我真係好難唔咁幽默

問題係邊道你知唔知？

原來南極灰熊已回晒塘
Wui-Sai-Tong

道在屎溺

WST
WEST
西
閪

nigga question mark